以後衝擊可唔可以改係日頭?

612其中一個成功令全世界睇到D黑警惡行就係因為夠光猛, 清楚影低晒佢地罪證, 令全世界出現大量輿論壓力比佢地, 後續就算要追究都有清楚既片/相作為證據.

二黎暗角打獲呢D即時減到最少機會發生因為冇得借黑偷雞, 連乘機踢多兩腳都比記者影到一清二楚

三黎日頭有足夠體力, 好多時去到夜晚大部份人已經辛勞一日體力下降, 更冇可能抵抗對家攻擊, 走避都唔夠快

四黎就係記者人數日頭一定多過夜晚/凌晨, 更多對眼監察住班警察

推

衝邊?
612都叫唔比佢開會
今晚衝入去 然後呢?

推日頭正氣啲 對廢老黎講可能易入口

同意

我係話以後如果要衝改係日頭呀唔係講而家/今晚

唔係同你講
我意思叫人唔好衝

日頭多細佬, 甚至BB車

要散啦
突發 警總門口有大巴

其實衝既話主要都係最前排既義士, 有老有嫩個D自覺唔好行咁前啦
同埋自己醒水見有衝突, 又準備驅趕/清場就即刻走人啦

今晚就真係無乜謂, 聽日後日冇會開(雖然佢可以玩突發)
反而好似612咁無鳩啦啦星期三咁先阻到佢地開會

差佬:全場在場都暴動，bb都要坐監

今晚如果冇事發生拉唔到人可能交唔到差

同意請廣傳

Agger

日頭沖 部署快

True Push

係 唔明差個10零個鍾 死要晚上衝 , 行左成日都冇力啦 加上走左咁多人

糾察隊捉鬼

日頭玩 我地熱攰都有得抖
差佬要日曬雨淋冇得走

Push

發夢見到612落大雨
龍和班人分批休息
班差佬淋到濕哂再曝曬冇得走

日頭再加上冇諗住衝既人未散, 人多有緩衝作用, 要清場又冇咁易
D警狗殺紅了眼唔識分就打錯人比人CAP到就仆晒街, 例如今次癲撚到記者都照打照射, 而家比全世界屌柒緊.
個大佬開記招想即刻補鑊話對記者最客氣, 已經記左人老母啦仲講客氣
抵撚死啦平時唔train下班細既邊D打得邊D唔得由佢地低EQ爛仔咁打, 而家賴晒野

push

夜晚應該係宗教集會

遊行帶BB車根本係on9

Can’t agree more